[人生抉擇題]岩岩無耐既女朋友同我坦白

坦白佢做過ptgf
利申冇圖

講下啲background 先
小弟就係差唔多u grad
fd 搭fd 既程況下識左一個女仔
一開始覺得佢都pure and true
所以我都幾真心咁去追佢

追左冇耐就一齊左
慢慢越講越多，終於有一日
佢同我坦白，話細個唔識諗
走左去做ptgf

聽完之後我呆左呆
個人好亂
依家唔知點算好
各位連登有冇興趣俾啲意思我

覺得個女仔肯坦白，都仲可以接受
點都係三萬蚊，改唔到

Pt 變 ft
你計下條數 你有賺

睇你肯唔肯信佢啦，信佢唔會再做咪一齊，唔信咪分手，你上黎問都係負皮多

問得都代表介意啦
而家唔分 呢件事遲早都變分手嘅導火線
為屌而拍嘅咪繼續一齊 想認真嘅都係搵過個啦

Ptgf都有分木魚定金魚既
睇條女都應該係木魚啦

其實我又未到介意，但真係冇乜信心，想知大家點睇

臭閪為幾個臭錢出賣肉體靈魂
定力咁低 好易為其他野唔撚要你

有冇比客屌過
處：繼續
非處但唔係比客屌：當免費雞 屌夠就飛
非處仲要比客屌：即飛

你就正啦

佢一定搵埋唔少錢

接受唔到

公車變私家車

邊有問題，之後唔做就得，就算女人唔做ptgf 一樣大把人屌過

你過到自己嗰關咪繼續囉
我就唔得喇

你做過ptgf㗎
遲早鬧交實會爆出嚟

無信心？驚佢重操故業？

佢唔係暪左你幾年先講咪算好囉

PTGF分咁多 做過邊樣先清

我都驚呢樣野，火遮眼乜都講得出
而且我最驚果樣，係fresh grad 都唔會搵到好多錢
怕佢會貪快錢，去做返

屌左未？

我唔識分
但照佢口吻，就似有拍拖上床果隻

一定為錢做。。。人品如何，你自己諗諗

睇過？
Post上黎睇下有冇人幫襯過

咁都唔飛你就係做爛市嘅原兇之一，等啲打靶女以為點都有人埋單

佢個理由都合理既
又主動講出黎，唔係等我發現
所以我都唔知

俾陌生人啪過巴打真係要諗諗先 我就認為岩岩先一齊 要做啲咩就爽手啲

我都知
我以前都會隔住個mon 係度屌
但當真係臨到自己身上邊果陣
先知咁難決定

我都知
我以前都會隔住個mon係度屌
但當真係臨到自己身上邊果陣
真係唔知點

一次不忠，百次不用
你諗下佢無啦啦做咩同你坦白?

唔再做落去根本唔需要出聲，
緊係比人影撚左相，又或者同個客傾唔掂數，
驚有咩依郁比人爆上網，
然後驚你或者你d fd見到，
先同你報定案話唔做。

做得呢行都係求財虛榮心重，
無啦啦同你講良心發現?
仲pure同ture?

做左幾耐ptgf
d客年齡層幾多
有冇中出，玩過乜野
有冇鍾意過個客

不過其實大把女仔同男朋友都有扑過野架啦
邊介意得咁多，都係睇你接唔接受到姐

就算佢話無俾客屌過你都唔信架啦on9
無都分分鐘俾無數個男人口爆過
吞埋唔少精

其實如果比陌生人屌過
咪姐係你同隻雞係埋一齊
佢咁唔識諗
無得救，飛得
btw小心中毒

係未比人屌到臭曬先

啱呀之前連登個ptgf post
可能有佢樣

拍拖 雞就雞啦

又黎未審先判

比人啪過就飛得

帽事既，好似買著架二手車，上手車主用黎揸uber一樣姐

佢同得你坦白一定真心愛你
樓豬要好好珍惜人地

同意 佢就係怕你介意先同你講 似係真心愛你

唔要可以比我,我當PTGF咁屌

如果細個唔識諗係理由
呢個世界唔須要有案底呢回事啦

認真 正常人唔係個個接受到
冇謂開始咗 之後兩個都唔開心

邊有人帶公廁個屎塔返屋企用

我真心唔會接受....就算當下講話接受....之後都會有心理陰影

雖然好賤駁唔到

爽手啦屌

早排睇到

Never judge people by their past. People learn. People change. People move on.

諗下啦

好過佢唔同你講 收埋一世
係鐘意人既 過去架喇個d事
第時你無左佢可能會後悔架

但飛左d打靶女下次就學識唔好自爆

我立即屌你老母 快撚柒d飛鳩左佢

但唔係個個人都改到架嗎....有D人真係死性不改

竟然正評多過負皮
果然而家連登多mk

免費FTGF

你條女雞黎嫁!

佢陪一陪客3000蚊一日，咁貪錢

你一個月搵得幾多呀！佢心諗：不如出去接幾個客

朋友仲要有折添呀

認真：一個女仔肯同你坦白要好大勇氣

係愛既就愛，麻煩接受埋佢過去，
過左去既野後悔又好，錯既又好，真心想改既話唔通唔比機會佢？

佢有呃你一世既權利，點解會選擇同你講？

不如你問下你自己先。

覺得應該飛

之前記得高登有個巴打個女朋友都做過
話佢有幾pure幾true仲因為屋企問題先去做
應承左話唔會繼續做
後尾又比果個巴打發現重蹈覆轍

公車?

你post佢張相出嚟
等睇下有邊個巴打幫襯過
做個統計 等自己心裹有數

你既然開得post問，你自己心入面都有條刺啦

技術上補救番 晚晚都有好野食wo

點都好過死魚/新手

邊個ptgf講個姓黎聽下
可能我都有幫過手屌過

我都有份資助架

做過雞就係做過雞, 可以點改？ 呢樣嘢永遠係條囡嘅一部分, 佢嘅行為證明咗佢嘅品格，條囡梗係話以前唔識唸，而家改過自新，但係你唸吓一個人可以變得幾多？,有咁多女仔無做ptgf, 無做雞，點解？ 因為佢哋對自己身體至少有一份尊重, 有些少dignity, 但係你條囡竟然願意對自己身體標籤個price tag, 有錢就可以比人屌，你唸吓一個女仔可以衰到呢個地步, 佢嘅價值觀同對事物嘅睇法係無得番轉頭。長痛不如短痛, 巴打放手吧

屌你咁多人唔介意條女做過雞
係咪全部絲打自己投

我以前都試過係你個position 覺得條女好誠實！好好品行！ 哩d咁醜既行為都肯大大方方話俾我聽，知錯咁話。咁我咪喊左幾日，原諒左佢囉。但係我話俾你知，做過雞就係做過雞，唔潔身自愛過就係唔潔身自愛過，無論你點樣，你都係cheap雞一隻，最尾我都係過唔到自己果關，散左。

利申：初頭以為女女衰過一次 之後會潔身自愛，點知原來都係死不悔改，衰多幾次。我唔想幫人埋單 所以咪散左

以後唔再信女人

咁多位巴打既留言我都睇晒
好多謝你地信我講既野
而唔當我係假膠

我覺得有位巴絲講得好岩
其實佢真係可以唔同我講
佢講得俾我聽其實都係信任既一種
我會諗既係
既然佢都信任我
點解我都唔可以信任佢呢

我都知佢有機會重操故
如果佢真係咁做
我最多當自己信錯人
俾人呃左幾年青春only
我唔想後悔，錯過左呢一個人

最後真係多謝大家

所以話而家咁撚多港女做ptgf, 一句我以前唔識唸，大撚把港男幫手埋單

有幾多老襟

其實你咪就係助長d女唔潔身自愛既一分子囉

其實唔需要問人點諗，你已經有答案。
之後嘅事，之後先算，
你選擇咗一齊，咁就去信任，唔好驚呢樣驚嗰樣，
愈擔憂愈會卻步，
加油巴打

學樓上話齋 樓主你點都有條刺 所以我建議樓主當佢係雞咁玩就啱
到時咪再睇下依隻雞性價比高唔高先再決定飛唔飛囉

唔洗理人點唸？咁洗唔洗理老豆老母點唸呀？自己個仔搵咗隻雞翻嚟真係家門不幸

如果佢無同客做既話
隨時好過好多港女

一個靚到鬼火咁身材火辣辣既又淫
25歲前同過10個男人搞都唔奇

果啲咪仲慘

下⋯⋯
咁咪同援交無分別⋯⋯

你諗下好啵師兄
大把女仔啦

無錯

未update sor
咁樓主同住佢一齊先囉
不過估你嘈交嗰陣 點都會諗起佢以前嘅歷史
然後唔多想遷就佢

好信唔信信隻雞？
讀左咁多年書仲唔識分對與錯

有D野犯左錯就返唔到轉頭
帽事既

巴打 我個情況同你有少少相似 我溝到我現任之前
佢有個so-called男友 拎左我女友第一次之後就話想同個ex一齊翻
呢件事都係我女友好驚青好坦白咁同我講
起初我真係接受唔到 因為覺得自己既真心付出換翻黎既竟然係咁
但反問自己 你當你女友係咩姐 貨物咩 可能有人話係2手貨
係 冇錯 個個都想用新貨架啦 但而加咁有緣比你撞到個性格岩你自己既
又真誠對待你 我覺得真係好值得比女友一個機會
最終比人呃好 比人飛又好 你而加放手我覺得日後你會成日諗住佢
諗住冇放手既日子會唔會好美好呢
要記住 女人唔係貨物黎 一段感情係2個人互相營運 平等 冇話邊一方高過另一方既 過去既野就等時間沖淡啦 同時時間會比你見證你唔放手既價值

共勉之啦巴打

連登好多ptgf
之前爆料還擊就知
依家佢地睇到原來港男為屌西
連條女做過雞都唔介意
真係多撚謝你 可以堅定信念做落去
未做嘅都可能諗緊入唔入ptgf大家庭

係同妓女，雞，一樓一 無撚分別, 骨妹分分鐘都有尊嚴過佢條囡, 起碼無賣身,淨打飛機

邊撚到同，比人呃咗個處同條囡做過雞差好撚遠

屌 exact7ly 啲囡心唸你班廢柴港男咪又係爭住埋單

坦白係好
但我都唔知接唔接受到

（客+前度）X2就差唔多係真實人數啦
接受到就得

佢唔做雞你點有錢呀
你冇錢又點養佢呀

個理由合理，你又包容到咪得

中出即飛

你而家咁樣講，樓主唔會明
仲熱戀期咁，梗係覺得自己乜都接受到

過多排，如果條女有啲咩性格嘅缺陷，例如好巴渣唔體貼等等，樓主就會有盤數打緊架喇。

然後心諗，屌你啊我都冇介意你先做雞啦，你咁撚樣嘅態度對我？

巴打可以講下點追 同你同樣情況 但唔識追

畀d油頭毒撚抽撚晒水搞過晒 而家幫佢埋單 識玩

巴打認真唔好分手
咁坦白ge 女仔好小有 巴打要好好珍惜
我信佢會改過
一於聽日就註冊啦

唔好放佢出來害人

都話女人係雞架喇